如果台灣喺1945年順便獨立會唔會就冇咁多事

日治時期台灣喺日本管理下井井有條
冇乜受戰亂影響
連45年國民黨第一次踏足台灣都驚訝一個島仔仲先進過大陸(當時支那人連水龍頭都未見過)
仲有一批精英分子(可惜喺228事件+戒嚴期死得7788)
如果45年就獨立
就唔會有後來228

除左石油冇之外 糧食, 資源都可以自給自足
有哂立國條件
有美國扶持援助
最重要喺有個李光耀咁既天才領袖擺脫國民對支那既大一統思想
咁支那後期冇可能叫其他國家向一個本來就獨立左同支那冇關既主權國家斷交

以上事件發生既話
亞洲甚至世界會有咩變化?

push

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

1945年既台灣你去邊搵個李光耀出黎

唔排除哥班死左既知識分子會有
台灣其實一直有自己既民族史
根本就唔係自古以來都係中國人

國民黨有咁醒就唔會去台灣啦

我係話45年台灣人喺國民黨嚟之前自己獨立先

1945年老毛被幹掉就話啫

唔好傻啦你

國民黨由1945年到而家都仲係咁撚豬兜

但冇國民政府恐怖時期台灣極有可能投共

無二二八，但可能有文革

有美國駐軍怕咩

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命